若果能夠穿梭時空

假設我現時30歲 （2018年）
利用時光機返到我 10歲既時候 （即1998年）
係1998年 渡過左兩年 ， 再返去2018年
咁我返到黎重係唔係30歲
大家又有咩睇法

唔係

肉體 = 30

心靈= 32

肉體應該會照樣衰老, 返左去邊個時空, 你既身體仍然會經歷代謝, 一樣會老,
所以肉體係32

如果唔會衰老, 返去1000年前, 活足1000歲, 爽了

如果返到從前既時候死左，又或者決定唔離開，成件事會唔會成無限輪迴

另外如果去搵返自己去改變人生，返去從前既自己會唔會有即時改變既記憶

大家又點睇

返到10歲果陣 =/= 返到1998

有幾多個平衡時空出現